[克林頓呢咁？］科米︰特朗普嫖妓講大話 「道德不合格」 不宜當總統

美國聯邦調查局（FBI）前局長科米（James Comey）遭總統特朗普批評後反擊，形容對方道德不合格（morally unfit），不尊重女性和謊話連篇，不適合擔任總統，呼籲國民以選票表達對他的不滿。

科米接受艾國廣播公司（ABC）訪問時表示，特朗普曾澄清外界懷疑他多年前在俄羅斯嫖妓的指控，稱他沒在莫斯科的酒店過夜。惟科米認為，俄羅斯有可能已掌握他嫖妓的證據來威脅他。

科米又批評特朗普把所有女性視作洩慾對象，不斷在大小事情上欺騙美國人，作為總統是「道德不合格」。

通俄門調查上，科米認為現有證據顯示有人妨礙司法公正，又透露特朗普曾問他是否效忠自己，但科米重申僅忠於美國人民和制度。

雖然科米批評特朗普措辭嚴苛，但不認為國會該彈劾特朗普，因此舉將導致美國社會混亂，但鼓勵國民踴躍投票，以選票表達價值觀。

特朗普此前於Twitter批評科米，稱他沒有效執行職務，是有史以來最差的FBI局長，又表示與他不相熟，從來沒問他是否效忠自己。

民主黨人另計

克林頓就係因為呢啲野俾人彈劾喎